港共警vs醫管局聲明所使用字眼

黑警可恥